
# ANDREI MIKHALKA

>------------------------------About-------------------------------

![myFoto](./img/foto.jpg)   

Меня зовут Андрей. Более подробную информацию обо мне можно прочитать [здесь](About.md). Я начинающий программист и цель стоит стать полноценным Full Stack разработчиком. Я владею базовыми навыками таких языков как :
* JS;
* HTML;
* PHP;
* MySQL.

А так же базовыми навыками системой контроля версий GIT.

Но для достижения своей цели теории и мелких(не сложных) задач недостаточно, это лишь 20 % успеха. Поэтому хочу *стажироваться* с опытными менторами, чтоб решать сложные задачи и создавать полноценные Web приложения.

Я готов изучить дополнительные языки программирония или фреймворки в короткие сроки. Всегда исполнителен, подстраиваюсь под колектив, креативен.

Реального опыта по PHP программированию нету. Надеюсь на вашу поддержку. По  режиму графика нужно согласовать , т.к. работаю.
